嘩,e家唔係厲害了我的國,係為中國出左口一千年氣

笑死,又升lv喇
e家玩到一野出一千年既氣

支那都係講緊百年屈辱史啫
幾時變咗千年

：我要出一兆年嘅氣

自古以嚟呀你唔係唔識呀
直頭成吉思汗都係中國人添呀

千年殺

精神勝利法無得輸，明明比大打到曱甴咁要窿捐，就改個名叫長征，總之點都贏

好強既氣

一睇仲以為係假膠文

即係未來俾人恰多九百年，而且期間係得呢下出到氣

放屁